LG電腦MON 爆mon維修大約幾錢

跌到爆左mon 其實係咪整仲貴過買？
未過保養 買左3個月都唔夠

有冇人試過

基本上同買過個差唔多

可能隻野1200.報你1000咁樣羅

你細妹無事嘛？

本身買左成千六蚊 咁係咪買過隻好過等星期一報價

你係邊個

整定唔整好

扔左佢啦
上個月我都爆左部買唔夠二個月既LG MON 比我扔左

買咗幾錢

4000

最後買過隻一樣？